左騰右平呢

同榮哥互含緊